<迷思> 假設沉船時，女權人士會選擇優先上救生艇/還是平等排隊上艇？

假設唔上唔切艇必死
優先
平等

唔好太難為佢地啦 冇腦咖